國務院委任鄧炳強為警務處處長

屌

黑社會治港時代正式來臨

唔記得放埋圖
屌

想問處長一直都係國務院任命嘅咩？

不嬲都係國務院委任？

好似冇聽過關國防院事

係

原來警務處處長係國務院任命

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

自己googe 下就知 唔洗大驚小怪

唔係咩

係，行政長官提名，國務院委任

大家齊google

國務院已經等唔到盧萎聰嗰白癡仔退休

之前簽嘅野都無撚用😭😭😭

手足真係要讀下書 大驚少怪

特首本身都係國務院任命

連登仔真係
知己知彼呀

元朗治港正式來臨

大家加油啦！别灰心!

佢做左好耐啦⋯有分別咩

唉diu

軍政府正式上場

連呢d無關痛癢既野都帶到風向
連登真係變左全港最大既弱智平台

中國國務院

有咩咁出奇 咪一早講左盧狗會退休

新疆2.0 正式啟動

幾個月肥聰都係扯線公仔黎架啦 只係依加同你講明係我搞架

做左好耐啦

拉

邊個做
咪又係土共隻狗

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

唔係一早知

依家你咪知

721

網絡發達咗又點，而家啲人連google 都懶

網頁仲係盧狗

所以佢唔係聽命林鄭同比卡超

正體字都可以睇到作嘔，支那人真係恐怖

由共產黨控制既邊個做都係一樣

軍政府

咪琴日lastday囉

仆佳鳥

警務處處長（英文：Commissioner of Police，縮寫：CP） 俗稱「一哥」，是香港警察職級中最高級憲委級職級；位於香港警務處副處長之上，為香港警務處首長。於香港主權移交後，根據《基本法》規定，警務處處長為香港政府主要官員，由無外國居留權的中國國籍香港特別行政區永久性居民擔任，並由行政長官提名，中華人民共和國國務院（中央人民政府）任命，在《香港政府憲報》中公佈。

其實舊年已經延遲咗退休一次，日期一早訂好咗

國務院任命？？？？？？
痴撚咗綫？

假膠

其實架空左幾個月啦

全部主要官員都係國務院任命，包括林鄭

係
基本法寫嘅

P牌真係P牌

去過 中央黨校
咩料
大家心照啦

黑社會

懞炳強 上綫了

ok

恭喜柄強！
預祝柄強成為任期最短既警務處處長

expert mode is on, everyone

屌你老味走音強

好撚黑呀屌

特首就一定啦唔通係小英咩

個曹達華係咩事..

如果佢上任就即刻搞掂POLY+反送中活動
即係幫佢係警隊樹立緊威望, 班前線只會愈黎愈心雄

大家要諗方法比全世界知香港人未放棄五大訴求 手足唔係condom

國務院委任姐係已經違反一國兩制

一國先於兩制

有佢料就唔駛搵劉業成返黎啦

唯一一個處/署長係要支共任命

我仲記得有班連登仔話如果鄧炳強上任，會送份大禮比佢，點知尋晚

收佢皮啦